有冇人諗住過幾年將陳冠希d閃卡send俾佢個仔？

佢個仔ig:
各位識做啦

以老豆為榮

洗唔洗咁黑心 有得睇自己收藏算啦

而家就有埃豬，你估下邊個用緊
夠鐘起身番工啦

威水野 做乜唔俾個仔睇？

唔係女咩

我反而希望佢個仔/女可以SHARE多D出黎